為左打卡而上中大唔該唔好上去

果到係要人 但係真係有決心去就查清楚路面情況搵條安全線運野先出發
你單丁或組隊都好 一係好勇猛咁正面突破 一係確保自己一定唔出事成功上去(唔係既話吧啦)
有三毛畜生扮正常人或紅衛兵講:咁撚樣講野嫁點對得住點點點點點
你地平安無比畜生拉返去CALL律師接已經好好,廢又得個勇 衝去比畜生拉又煩到真正需要律師既手足 反問你對唔對得住人啊仆街

真係有決心(唔係去影相打卡)又確認到自己安全上去既先GOGOGO (再三思考唔該)

推

打卡都叫多個人

頂 仲諗住po下story俾女神睇。。

解救中大學生 唯有各區開花時直接動搖政權嘅根本！

依家好撚難入中大，會唔會有人為咗打卡入去

我都認同wow, 你點知佢打打下卡突然會唔會幫埋手ga ja

五大訴求 缺一不可

其實引班人上去打咭，絕對係好事，多d人

寧願附近炸狗算啦

有心去幫手就唔會有心情打卡啦

大把人坐喺屋企齋轉發news當自己去過
真係去咗嘅手足發張相 又話人打乜撚嘢卡？
去咗都唔知自己有冇命返發張相有乜撚嘢問題？
要屌可以屌四川on9市民
唔該唔好鬧同路人

打卡食黃店咪得
無人係會為左打卡去中大

其實真係上得去仲點會係為左打卡?成日屌咗先屌定先真係唔健康

仲有嗰啲去現場發張相就代表留低證據嗰啲論調
我想講，你去得發夢，
會唔會咁天真完全冇諗過俾人逮捕？
我想講我哋好多同路人出得去預咗未必有命番
分分鐘發上去嘅嗰張相就係最尾一張相
唔該唔好再打卡前打卡後好撚難聽
小人之心度君子之腹

啲差佬當場捉你，一定告硬你非法集結，暴動罪
唔會比起你發張相小事囉
咪再屌同路人

見到打卡個D唔該當面屌屌佢喇

屌你打卡都當遺言搞撚笑咩諗定今晚食乜野未呀